[緊急] 805七區集會 戰略討論

我冇嘢講!

我要見律師!

有冇人可以去九龍坑
嗰度好容易入又多水馬

推推推

推呀!!!

Pish

想問幾點

大埔撚
聽朝有冇巴打一齊出去飲早茶散下步

4:30好開始